林鄭月娥強烈譴責金鐘有人公然發動暴動

嘩我屌你個老母咁撚樣都講得出

無論係支援既巴絲 或者 今日冇出去既巴絲都可以出一分力幫手backup 明白你地有苦衷 希望都可以盡一啲綿力大家都係同路人 前線巴絲打辛苦晒respect

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

一百萬人遊行都唔理
咁暴動又唔出奇喎

點發動暴動呀？屌你老母

剩係見到警察打人、殺人

又想玩輿論戰轉移視線

警察全套裝備暴力追擊市民，邊個先係暴徒

估到, 仲要面不改容

有人？That’s YOU!

但未有

扮喊完咁快露出真面目

嗰班人咪就係賊警囉

咪你囉
遺臭萬年呀你

香港最大群既潛在罪犯 警犬

屌林鄭老母臭閪
骨灰都要執返上黎屌呀我同你講
咁撚好戲係度扮扮扮

削尖既鐵枝？？？？？？

搞清楚邊個發動暴動wor
係揸盾果班

佢講班犬

ON9

做乜咁話d警察

咁都叫暴動 工聯會叫咩

似係死黑警暴動

譴責埋毛主席

講警犬？

印套tee 串佢

其實無知個堆都係繼續無知
政府而家只係自己打緊飛機

百萬人和平遊行又唔理，暴動都係佢做成

最撚暴動就係你班黑警

條閪婆唔撚會反省

警察暴動

佢講野越強硬
越引起更多人憤怒

收皮啦 睇睇外國嘅示威先啦傻鳩 如果香港玩火 你班碌柒警犬一早死撚晒啦 暴動？邊撚個用武力先呀

你呢班獨裁機器同狗賊全部都有"special place in Hell"就真

你講警狗呀！？屌你老母！

係暴動你班黑警死撚左好多件啦

林鄭月娥我屌你老母呀，縮撚咗去邊呀柒頭皮
啲驚犬受傷你又喊唔撚喊呀？

Telegram official:

Anyone who claims that Telegram messages can be deciphered is welcome to prove that claim in our competition and win $300,000. You can check out the Cracking Contest Description to learn more.

TG：你試下係message搵到sender details，我比30萬美金你又點話？

都未幫啲龜取暖
冷血生物無得自己調節體溫

唔係撤回睇黎都廢事 錄音機

所以咪話，你和理非特狗一句話你暴動就係暴動，仲今天我

推上ig

警察發動暴動？

有人公然發動暴動
佢自己?

佢講既說話好適合配落去警犬打人既片到

引發暴動嗰個咪就係佢囉, 問責下台啦

屌佢老味果頭出片流馬尿話委屈，轉個頭就強烈讉責

有冇人識剪片

哦 佢講緊班警犬？（真係好唔想侮辱啲狗，有冇人可以諗到第個term）
岩呀，我睇到，全香港人睇到，全世界都睇得好清楚。

故意攻擊記者，外國人。
見示威人士冇受生命威脅就要出動大殺傷力武器。
用槍仲要對住頭呢啲致命點黎射。

佢地唔撚係暴動份子，邊個係？

實有人話班後生收在錢,美國駛鬼搞依D野,貿易戰已經搞死中國啦,唔好睇到香港地位咁高

未睇都屌定先

真係笑話嚟 暴佢老母動 癲狗嗰啲就暴動啦

公然發動果班咪你養啲狗

連行出嚟講都唔夠膽，問責喎！

睇得出政府想學魚蛋嗰次咁將民意扭向反對示威者
但警犬今日表現咁暴力, 都無咩人企政府嗰邊, 更加唔駛講早兩日嘅咩警署俾人掟氣油彈、收恐嚇電話戲碼, 完全無人理無人提
好柒呀柒娥

屌你老母

乜撚都冇做都叫暴動
佢係咪痴撚左線

和平理性表達意見你無視先迫到d人行動升級
就係大家愛香港所以先上街

成條片句句都駁到佢

暴動你死撚左啦暴動！

啱呀 班護主犬暴動呀嘛

淋病
我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

每次等人散 佢就會出黎強烈譴責暴力

點會係暴動呀？一直都好和平，煽動暴動個班都拉晒去坐監同流亡左啦。

真係好多暴徒，個個著晒制服

屌你老母賣港賊

路過修頓球場好多伯伯都提我地小心啲，要保護好自己
見我地搵唔到地方買野又教我地行
仲要唔止一個係咁
其實呢啲老一輩對共產黨都好驚

食屎啦 屌你老母

我強烈譴責你條仆街賣港唔撚柒認啊

屌你老味而家就大大聲
1點果時話出黎講野都笠水 隊撚左張建宗出黎受靶

暴動你就宵禁啦，我好撚驚啦，垃圾狗淋病唔敢呀

胡亂攻擊過 示威者 嘅閹狗賤畜暴警
又一次賣港求榮 英勇賣港

晏就流出個條片就喊苦喊忽咁

而家出條片強硬到定性為暴動??

今日邊撚到有暴動呀??屌你老母

如果係暴動 你警察都唔會咁易清到場

和平理性？咁星期日遊行你咪又係當耳邊風，食屎啦七婆！市民要你落台呀！

林鄭月娥全家比狗屌

佢已經痴左線,除左徹回條例,其他佢講既全部都係廢話

點証明你唔係警察派來收集資料認人？

唔屈係暴動JUSTIFY唔到點解示威者使用咁低程度既武力都會畀人咁樣暴力清場，黑警同香港高官祝你同你全家長命百歲百病纏身

今鋪輿論完全唔係政府果邊，先有100萬人示威，再有差佬亂咁搜人，加上政府同立法會既回應，多人好多人傾向同情學生，唔係都唔會聚到咁多人

去仆街啦

係咪呢班呀dllm

89年時李鵬都話學生反革命暴亂

30年後林鄭一九樣

引發果個咪特首你囉 殺人放火金腰帶

和平理性無用，先會有行動升級
你班狗今日用槍對平民

仲生安白做話放火
全日只是催淚煙，火都無滴啊仆街

夠膽學30年前天安門咁宵禁再占占占

發動暴動嘅咪就係你地囉港共仝人

躝啦7婆

係呀 黑警發動暴動囉

警察先係發動暴動

100萬人當睇唔到
依家屈暴動
大家咪撚忍，反到佢落台

佢冇錯喎，我唔明點解你地咁大反應
明顯地就係柒婆公然發動今次警察暴動啦

可唔可以捉八婆出黎打

賣港柒婆林鄭月娥

佢講緊果班警察？不點名指有部分警員使用過多暴力呀話？

希望今次前線勇武有私下互留contact下次自己plan好一齊上

老老實實，想當年大家又係咁講，群眾手無寸鐵比幾隻警察都可以當狗咁打，最後仲開晒party笑鳩你

咁今次係咪都係要係咁呢？定還是佢反正屈左你咁多次，咁不如名正言順一次比佢睇下啦

想轉移視線
不過唔成功

我都強列譴責林鄭引發你所謂既「暴動」

連政府官員 親中團體都話反對 係得佢一個死頂

成日係到講和平
星期日103萬出黎和平要求撤回
你個垃圾完全唔理會
依家D人知道冇用啦 開始勇武你就話人暴力
真係屌你老母

垃圾桶都未燒到都叫暴動
暴走就有你份林鄭

點削鐵

見到佢火都黎
嬲到仆街！

係囉 呢條片做咩唔喊苦喊忽感動人呀

69果日咁多人和平理性表達訴求你唔撚聽
依加叫人出黎打鳩我地仲話我地暴力?

佢唔係同我哋講
佢係講俾淨係睇cctvb嘅嗰班人聽
純粹去妖魔化抗爭嘅人

仲有無人性呀

留意返 呢啲係警犬既罪證 當年如果唔係有片證明到警犬打人 點告得入佢地 睇下朱經偉打人告得入佢全靠啲片

呃緊d廢老
大家解釋比你地屋企人知

啲廢老只睇tvb同埋見到啲畫面嘅話又會信撚晒

佢講緊自己？

警察發動暴動吖嘛？

所以唔好話遊行沒用，聚民心第一步黎

暴動係咪指啲警犬？下午真係好撚癲

回應堅持二讀逼到好多人出黎

來源唔知 上網見到

賣港淋奠百病纏身 不得好死

食屎啦屌你老母
林鄭月娥不得好死全家落地獄

搞大佢 要好似馬克龍咁

最簡單既解決方法咪就係徹送中同落台返歸囉，笨柒
百萬人和平遊行又唔撚聽
收皮啦

重唔捉24位議員

發動個果咪你囉777

因為大陸喺貿易戰被美國㩒住嚟打
維尼先急住斬香港回血同捉美國人上去做籌碼
咁算唔算關美國事？

收皮啦屌你老母賣港賊

根本乜都係有佢講無你講
講真 今次連藍絲都少出聲啦

一百萬人上街果陣呢?
你夜晚11點出篇廢文就算鳩數
意見接受 態度照舊
人地想打柒你有咩問題呀

搵返第一個噴野既速龍出黎拉左佢囉

吊你老母死八婆

死八婆

以為女人谷眼淚就有人可憐你？

我冇fd同我一齊上前線呀

本身冇諗住上

搞搞下我都衝左上前
得我一個

雖然冇fd 一齊衝

但係食完催淚彈
有人幫手淋鹽水
好感動呀

衝左上前 就算得你一個
都不會孤單呀

盡快推上國際媒體，咪俾條仆街扭曲事實

好恐怖，佢講野唔眨眼

前幾日已經成百萬人出黎遊行，唔似16年咁係冇啦啦爆出黎嘅魚蛋革命。
想spin都spin唔到啦今鋪

百萬人遊行完全無視

同班差佬講啦，屌你老母

官逼民反呀屌你老母

暴你老母動咩

咪係個臭閪警狗開槍引起暴動囉屌你老母，手無寸鐵既市民俾你打到瀕死呀仆街

睇開CCTVB個班咪信哂政府
完全由政府警察角度切入去報導 好ON9

ba暴警

遊行一定有用
無100萬人行出嚟就無之後發生嘅事

睇開嘅就唔會覺得on9
會覺得佢金鐘嘅人on9

殺人都一樣

屌你老母邊個開槍打記者啊
邊個向記者扔催淚彈
係政府啊
係你班𡃁啊

內戰

打到人心臟停頓

暴你老母動

67就暴動

又係時候要界定國際文明民主社會暴動嘅defination

發動暴動個個咪你條仆街淋病囉

淋病死全家

和平又唔理，因為咁先有暴力，你又可以譴責
總之就人地錯，你岩哂

成百萬人客客氣氣叫你落台你唔落
夾硬想通過 人地圍立法會 你出全副武裝打人一身再屈佢暴動 比你通過左咪成堆政治犯？

根本就係痴撚咗線，逼到兩班人互片，去達成過逃犯條例修訂，仲話係愛香港。

講到自己係人咁，死開啦支那爛臭閪

咁都叫暴動?
放條路俾人衝幾下跟住搏撚哂命反攻打到落地鐵站都唔撚收手
班警察根本一早排哂劇本啦
市民憑咩同你對抗

係呀有呀
咪班狗囉

收皮啦又係度呃d無知婦孺,根本有返咁上下程度ge知識份子都知佢講大話,
btw可唔可以去通訊管理局告9佢失實報導,散播謠言

通訊管理局咪又係佢管

咁撚樣都講得出口

係你班狗連手無寸鐵既人既人都打，仲話人暴動，臉皮咁撚厚，屌你老母

推

然後引發輿論，可恥呀。根本冇諗過正視個問題

到依家都唔肯正視問題。點解咁多人要走出黎反對呀 轉移視線係當全香港人傻既？ 依家仲撐佢既會係咩人

奶共呀媽生個弱智仔點樣考入劍橋呀
有個咁仆街既呀媽都唔撚割蓆唔該快D自己跳樓死喇

嘩屌 面皮到底可以仲有幾撚厚

佢係咪講緊圖中開槍果個發動暴動呀？

成件事根本係班差佬搞到全港恐慌 係又搞唔係又搞

天琦都係咁講 無遊行就唔會有之後既事

咪就係你條仆街挑起先囉!
咁撚多廢話
講一句撤回條例
市民即散水啦
有幾撚難啊?

扮埋受害者呀仲要

今次反送中同之前魚革唔同，有103萬人齊心上街既民意背景
今日參與抗爭既義士都係後生仔、學生哥，佢地好多都唔係平時既激進派，只係被惡法逼至要走上街頭，手無寸鐵，靠既只係血肉之軀同一顆赤子之心，為咗香港既將來上街抗爭
無武器，只有口罩、眼罩、遮等簡單的保護器具，亦都唔好講有咩策略，可以打番對家轉頭。有留意今日片段既人，相信見到發生係抗爭者身上都同一情況——挨打，重要係死傷好慘重個隻。
見到最多既係手無寸鐵後生仔中催淚彈痛到冧低曬；有外籍人士安靜坐係公園一旁都被發狂既警察對住塊臉狂噴胡椒噴霧十幾廿下；有新聞工作者被橡膠子彈𣈴準頭部發射，仲擔心緊雙眼會唔會盲；亦有抗爭者被十多個警察圍毆，係無能力還手情況下繼續被毆至吐血、奄奄一息。同你講呀林鄭、黑警們，呢d暴行全部都有片段記錄低，全香港人會記住你班死仆街點殘害香港人，暴你老母動呀屌你老母！
林鄭嘗試分化激進派同和平派，但事實上身邊好多平時和理非非既人都好同情學生，憤怒黑警暴力對待抗爭者。林鄭同盧偉聰又老屈學生放火削乜鳩鐵，我方亦都可以搵受傷既義士們開個記者會，繼續團結激進同溫和派，凝聚民意，用國際壓力逼港共政權跪低！

暴動咪暴動
你檢討下點解你可以搞到幾萬人暴動

講緊佢自己

咁叫暴動
7m人暴動未

真係屌咗出聲

林鄭

香港有史以黎最撚賤既官

警察暴動反送中

其實可唔可以告政府公然發動暴動

落地獄

琴晚已經開始製造恐怖

恐慌

淋病煽動警犬暴動